〔極緊急！〕一人一信，反對購買大陸電，反對送錢俾大陸買核電

各位好，小弟睇到巴打「半仙」搵到資料，話香港政府逼香港人買大陸電，並且想趁住呢排大家唔為意就暗渡陳倉。

小弟極憤怒，想召集大家一人一信，反對向大陸買電！

小弟暫時set up咗個channel集中關注呢單case，希望大家入channel，人夠多再開group討論下一部行動！

以下係「半仙」巴嘅post。感謝佢出力！

=============================

大家好，由於時間緊湊，政府最快要係今年年底向中共扑鎚買電防支爆

為期三個月的《長遠減碳策略》 公眾諮詢係六月中已經開始左，無人理既話又會比政府陰陰濕濕過左，希望大家可以關注一下同埋花少少時間上佢個網填意見收集表格。

但有樣野要注意！
就係一定一定要小心問題三[/size=3]
三個措施係綁埋一齊答，
姐係包左同大陸買電（更緊密區域合作），
千祈唔好中計！！！
可以係最後補充意見同反對向大陸買電

《蘋果》獲悉，港府最快本周五啟動「香港至2050年的長期減碳策略」公眾諮詢，當局料提出與內地聯網買電方案。據了解，諮詢文件會用「更緊密區域合作」取代「內地聯網」字眼。消息人士分析，一旦拍板聯網買電，未來香港或需向國企中廣核集團增購核電或可再生能源，本地電力市場利潤料也「送中」，中電和港燈業務難免受影響。

公民黨立法會議員郭家麒指，兩電在香港寡頭壟斷電力市場，難以制約加電費。但港人亦反對與內地聯網買電，「香港好似澳門咁，靠大陸電生存，無咗能源自主性。」他認為，港府應先施壓促成兩電聯網互通，同時加強本地可再生能源發展。

意見收集表格條link :
[size=5]大家同我即刻入去填左佢：

黎緊舉辦地區討論坊既地點日子：

Source：

推post!

推

光復香港，電力革命

推推推

哩啲有用嘅post要推

幫推幫推

推呀~~~~~~

一推再推
大家，做吓啲直接有建設性啲嘅嘢啦!

推畀多啲人睇到

推到大家都見到

點解仲係冇人推㗎